第一次見有產品講到明因為落左TVB廣告而道歉

正
呢排咁sad係屋企飲下酒算

間PR玩9日本公司，以後唔洗有日本公司生意

我唔飲酒
有冇間公司其他產品支持

唯有飲多D啦咁

不嬲都飲開佢

日本

喂投訴完要讚返人地肯停架
有罰有獎！

爆飲

買一支支持返

其實有無酒精版

呢間梅酒都唔錯

推

飲得落

g持

未飲過，咁就要試飲下

好耐無飲 係時候要飲吓

日本人嘅質素真係好高

抵我飲開佢

大家好波

聽日買返枝先！！！

Seriously

買 支持 等佢感受吓個作用 亦都等其他商戶睇到個作用

落街掃貨

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

Good

方向正確！要比所有商家知道係TVB落廣告係違反道德罪，變相以後冇人敢係TVB落廣告

抗炎佳品

CHOYA

聽日要買返枝

23號即買

搵日買支試下

錯一次，永不錄用
flawlessness

即刻買多兩盒

岩
做對的事

幫推

we trust

咁就賈支持下
一陣去買返支先

垃圾酒

日本 choya 出左幾隻無酒精梅酒

邊到有得買無酒精版?

情人節飲你啦

好波

平時唔飲酒 都要買返支黎試下

飲開溝雪碧
一陣落去買

23號後先買阿

高汁

831

支持 理解 尊重

記得23號先買

choya有隻宇治茶梅酒
幾好飲

從來未飲過 而家有多個理由買支嚟飲
CHOYA

Pish
各位巴絲係時候飲酒喇

即刻係雪櫃拎出黎飲返杯先

即買

未飲過 要試下

日本人係高質d

一驚被杯葛 多謝黃圈威力
二 stand with Hong Kong

二月廿三 等佢落左廣告先買先有成效

Thank you for explanation us

Ching sick ball

買買買

馬上買兩枝飲先

直頭出名添啦。
今次真係要買支嚟支持吓。

巴打有無介紹 飲開邊隻?

好飲

即刻買一支

巴打飲開邊隻 有無介紹?

邊到有得買

買斷佢市

二月廿三 等佢落左廣告先爆買先有成效

其實佢cut左個廣告，但原先既錢都袋左落TBb袋冇得攞番，咁不如播埋佢唔好晒

Nice support

買枝飲下先

犀利，要試

我哋要支持一吓，
話俾人知佢咁樣唔落廣告都係會有回報㗎。

買返幾支支持下先

推！

正

識玩，賺晒廣告效益

未飲過，買嚟試下先

Goodest English

Good job

23 號先買，忍下手

Push

屌你老母人係日本
而加即刻落去買兩三枝先

23號先買

好

下次出街買返枝試下先

低酒精版, 1.2% 酒精

無酒精版 , 為 2020奧運而出

係間日本總公司自己決定落
一睇就知你冇做開任

Ho ball

爆買懲罰啦要
不過係去AEON，Apita日資百貨買日本版

咩Email. 可以點多謝佢

以前成日溝雪替碧飲

支持幫黃店渡過武漢肺炎WARS嘅飯劵網

聽日去759睇下

爆買佢

正呀 大家要繼續努力做任務

【輿論戰線】喺屋企悶到生菇? 用hea嘅時間做依d野又得唔得先

等2月23停左廣告先買

有飲開
因為 TVB 廣告一排冇飲
而家可以飲翻喇

日本野差極有個譜

樓主你PIN埋購買LINK啦

邊度買？樓主請pin

咁就要買黎飲下啦

幫佢賣埋CM

.

等23號完左tvb 廣告爆買支持

買番支g持下先

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

會唔會好似耀才咁，話唔會喺CCTVB落廣告但最後仲有落？

準備一齊瘋狂飲梅酒

唔識買可以去 HKTV 買 , 2月24日先好開始買

買番支試下 邊到有得賣

推 做任有效

fuck cctvb

企業形象多多錢都買唔到

做到野 勁!!

可以買返支返屋企飲

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋失業步兵手足

兩支，thx

Cut 咗就原諒你啦

覺得佢太甜 有無邊隻無咁甜? 或者有其他飲法推介

十枝，thx

你又岩 寫寫佢

可以試吓

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋失業步兵手足

買噃支choya支持吓，但嗰段英文就真喺....

BTW有無完整EMAIL? 佢咁樣CUT 唔知真偽

Donki有好多

好誠懇！！！

連登仔做嘢啦
fb個個po都係嬲多過心

yeah, fuck 之共TVB

24先買

叫佢公開ad company告埋佢啦

2月24日先買

做得正確，一陣買幾支支持吓

架仔cut tvb廣告又用英文覆你 抵讚

飲啊

大家要繼續努力

點飲法 溝汽水飲?
有咩好介紹

掃貨

睇得出英文好努力

幾錢支

買！

加冰

哩啲咪叫做有擔當囉。

心心

真係抵讚，勇

24號懲罰

加冰或溝7up+冰，怕甜溝啤酒

飲唔飲都買啦屌
風水

Choya好飲
真心

啲英文唔完美但可接受

梅酒甜甜地
氹女一流

咁日本公司都係講個信字 點知間野咁玩佢啫

不愧我飲開嘅梅酒

唔飲酒，但照買

又贏一場！

24號會支持下

又唔洗突登懲罰呀嘛咁佢真係已經畀左錢cctvb賺，點知呢個係咪另一種廣告，到時食到藍絲客又食埋黃色經濟

tui

hktvmall 門市應該有掛

ok,原諒

CHOYA之前成日賣廣告.....

BUT..星期日路過買番枝

佢再落廣告先再杯葛啦

成日定到黃店條 rule 天咁撚高

日本仔D英文

定係買咗廣告say句sor扮冇事食兩家茶禮咋

如果好似d藍絲咁得把口唔幫襯返轉駄既
仲有邊個會轉駄

咁我覺得而家咪唔應該刻意對佢做咩，有咩等佢廣告期完左先

記得整返走啲嬲嬲
Btw日本人嘅英文真係

屌 要搶酒喇

呢個牌子有好多飲品

見到佢賣cctvb廣告嗰時心諗
吓...以後買咩梅酒好
而家可以放心買喇

可以買返啦

點解要24號後嘅？

日本總公司担當條友慘了

士氣+10 港日友好+5

入公司fb洗心心

TVB 廣告播到 23 號

唔鐘梅酒有咩選擇

冇幫襯錯
利申：本身定期會買，而家可以再加碼入

兩盒thanks

邊道有link睇到佢地回覆

買返支支持下先

24號後買

支持，買返枝飲

Aftee 24/2

已入一打

無酒精

大家留意佢嘅廣告係播到2月23號
過咗就落去掃貨爆買！！

well done!

咁你咁講，24號買黎屌柒你

正呀喂! 多謝手足的努力!

喺DONKI掃極抵

Thank you for teaching us. We apology for all of HK people.

禮儀之邦，唯吾所往。

有冇PAGE可以一人一LIKE比番佢地

啲英文小廢

打蛇隨棍上
而家瘋狂買佢然後大力宣傳
迫佢上梁山冇得反口
睇吓佢總公司點

2月23先買 等佢知係因為肯係tvb withdraw ad

有時日本人真係冇得頂

要飲了

幾錢支 真心想買

唔飲都買支看門口

飲開choya 會一直支持

屌，唔飲梅酒都要買返枝嚟試吓、支持吓

好有誠意 買番支試下先

push

推呢個

係好飲嘅

乾杯

買！

然後留言！讚好！

大家fol埋tg做任務

多謝曬消滅TVB團隊所有手足

入去#1條link, 再去Choya FB, IG

記得做埋其他sayno2tve嘅每日任務呀

諗到今晚飲咩喇

要廣傳

今晚開始學飲酒了

係咪應該上fb多謝番人

G持 但係佢grammar錯哂

買幾罐

當水飲啦屌

等23之後真係見唔到先買

Up

笑人啲英文做乜，肯用有限英文覆你已經好有誠意

佢隻抹茶梅酒好好飲

又搵到新野飲

日本人係唔同d

快啲幫手俾心心洗版

正呀
要買嚟飲支持下

佢email 回覆，之前有做任務先收到

入去#1條link再去佢哋FB

多謝手足 賜酒

Is this true?
FC?
sounds too good to be true

凈係得梅酒？
有無出其他，啤酒都得

，

大家23號先買啊

唔好學新加坡人做grammar nazi

梅酒加冰冇得輸。

24/2 爆買！言出必行！唔飲酒都買來送俾人啦！

不如用tvb登廣告道歉啦

有幾支 綠茶梅

幾支 1年 幾支3年

抵我買咁撚多

未飲過都要飲返支

道個歉等你地班傻仔以為佢驚
又賣到廣告.
掂棍

不嬲梅酒都係買choya

未飲過
想飲
邊度有得買

聽日買一枝 thx

咪撚 ON9 啦 , 咁快忘記左杯葛初衷 ?

買兩支表示支持

呢隻超好飮

日本野有保證！

好，我去留言支持

啲態度謙遜到

我飲撚哂你哋啲梅酒

留意番 係日本總公司道歉

買果D15%酒精係咪要溝梳打飲?
平時自己係屋企好小買同飲酒,之前去日本都係嗌X酒溝梳打咁
但就唔知果D酒係幾多%酒精

加梳打水

Wa

買黎試下先

都係間PR 識做啫 公司咪又係舐共

俾錢都係為宣傳， 係tvb 落廣告只會得負評

聽日買支梅酒飲

好多嬲

頭先落街買左3枝

要入貨了

知錯能改，好波

佢個道歉post係邊

G 持

Ok! 會買你產品以示支持

大手入貨

道歉係最好嘅廣告

過咗23號再買

士氣

Email 覆的

大家唔好咁樣就沾沾, 要繼續打呢場仗

google translate黎

飲開 幾驚要罷

回頭是岸

23號開始飲！

落TVB 廣告已經成為道德罪行
正，繼續

未飲過 就試下你

其實佢嗰段嘢喺邊度睇到 搵嚟搵去搵唔到

幫你買兩盒，thx

邊一間廣告公司

支持佢

勁

あいうえお！

惠康有冇得買？

choya 好好飲 要爆買了

架條好波
Btw 啲英文錯到

全力支持黃色經濟圈

啲英文不過見佢地有誠意就唔笑佢咁耐啦

我24號會買小小支持
但係想搞清楚邊度買先係香港行貨
好似hktvmall 咁多個賣家，如果我買左水貨
雖然都係幫襯左，但係佢公司係睇唔到香港地區銷量有增長到
變相表達唔到我嘅支持

24 號推返上嚟提大家買

仆你個街！掃貨！

choya至尊

支持

其實係日本總公司道歉 香港代理

Ok
Buy one drink

賞罰要分明

日本又幾跟貼香港市場

飲！

可能未飲
飲完啲英文勁幾倍

讚

飲唔得酒都打算買

咁唯有飲多啲

啲英文 幾乎冇一句啱grammar

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

幫襯下先

S

買支先得

要買黎飲下

買定幾支
一陣班仆街黑警死q左果陣有酒好開

見係幾有誠意飲多d

OK，一箱plzz

男人老狗

買咗先都唔怕
但影張相放上網, cap 返呢一堆爆買圖多謝人
量夠多有機會上日本新聞

屌你老母又要同人搶啦

飲鳩緊你架

屌喇星吖！唔飲都買返支嚟送禮！

仲要立即抽起咁有誠意 唔飲佢啲酒都唔得啦咁

買返支先

真係要梅酒當水飲

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

支持！

總公司係唔同啲
所以話狙擊Starbucks 吉野家依啲應向總公司埋手

Choya有隻宇治茶梅酒好好飲
抹茶味 好易入口
凍飲更佳
無咩飲酒既巴打可以試下

啲英文好似初中生咁

黑糖梅酒都係
我家常備

但感覺好親切
好似響額頭寫住我係日本仔咁樣

求表揚信template

仆你個街 tvb黎既

已見有巴打留言

酒井法子岩唔啱？

好誠懇好cute

有send email 嘅話，會收到

嚇死我
我屋企人喝開
唯有買多d

Goalll

呢啲食兩家茶飯先至賤

我要瘋狂飲梅酒

突然好想飲梅酒𠻹

掃酒

篇email d英文。。

真係要去買支choya梅酒飲下

想飲梅酒了

日本好撚奶共

飲酒一定要有choya，抵我支持咁耐

Tweeted

佢咁樣道歉加即停宣傳效應唔好得過繼續播?

但我地句句都明哂佢想表達既意思
第一次睇都無理佢grammar錯到九彩

知錯能改係好事，值得原諒

一齊SAYNOTOTVB

佢哋俾pr firm跣咋

咁有冇機會要搵埋個廣告公司

未幫襯過 不過由今日開始我會記住choya!

大生賣$99
長期

飲開

買來試下先

想知手足點樣向日本仔解釋TVB 嘅罪行

good job, 手足

CHOUA

A

百佳有冇

if this is true, i will buy it after 23/2

有誠意

啲英文無一句係啱grammar

唔飲酒都要買兩枝返屋企擺

d英文錯9哂
apology noun黎喎老4

囡囡酒，手持choya 有閪屌

日本仔幾cute 吖

不嬲飲開choya

飲9緊你架
係~飲撚咗好撚柒耐啦

之前買落 冇買錯

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

有無翻譯,睇唔明佢講左咩

G持
幫佢marketing

24號hktv買返支

心心番佢啲Post

我覺得就算有冇飲開都好
都要買黎支持下
比人知道黃色經濟圈威力
等其他公司知驚
tvb 你含撚啦

突然好想飲酒
乾杯

好。。。我唔飲酒既23後都要買

推
唔飲酒都可以買嚟送禮

手足做得好

梅酒通常就咁加冰就得啦

飲啊！

好振奮

係既咩
日本居酒屋飲開果D梅酒/桃酒通常幾多%?
利申:我唔飲得,啤酒來計2罐就wing

24號買樽來試下先

有冇巴打試過1.2%酒精既好唔好飲

會唔會俾連登仔掃晒

好波！

日本總代理可能好 香港總代理

配紅肉

要買了

留名

公開稿係咁講啫
內部知唔知好難講
卸膊嘅嘢

23號停 24號爆買

去佢日本Facebook 多謝返佢

呢間野d梅酒好甜
間唔中一杯都ok既

pish

有時唔好太執著 詞能達意已經收貨

日本梅酒 通常12-15% 不等.

識玩應該去TVB落短期廣告
然後CUT

要繼續推死 tvb.

咁都令佢以後唔會再落啦

完咗ad即買！

見證tvb收鳩皮

tvb戰線其實係好有用！
多謝手足
大家一齊做！

呢d 咪食腦囉
明知TVB 落個廣告效益唔大
反而同人講唔落仲大廣告效益啦
佢真係唔落都可以買下嘅
抵比錢佢賺嘅

最鍾意飲梅酒！
支持支持

「嗰邊有日本酒精賣喎！」

tvb 快啲收皮

必買

飲~ 清左佢

日本興Twitter

樓主2月24開個po

叫買左果啲人貼張圖上黎賀一賀佢好冇

痴線最好嘅廣告

依個真係要大懲罰
聽日我要好似廢老掃廁紙咁掃晒啲梅酒

2月24先

收到
mark低24號去掃晒啲梅酒

想試好耐

隔籬個師奶見到又跟風掃

Mark calendar 24號買choya 先

本身我一年整人次梅酒
今年開始我唔整啦 買呢隻野飲

仲有咩廣告
Choya仲係邊度賣廣告

好！

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

黃偉民易經講堂

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

悶透社gumboringer

MyRadio Hong Kong

Victor Ng Ming Tak

高清本土台

要支持翻
之前都停買咗

聽日去買

尼地晤𠹌好抢𠹌晒，我吊高你地妈过海留番D比我

間公司怕我地好似架仔抵制雪印
直接玩到佢一個都賣唔出
不過佢唔知香港人無咁齊心

嘻嘻

2月24日先去買酒，但宜家就可以幫手俾like人哋公司

正，呢隻酒好好飲，好啱女人

真，間pr藍啦下話咁樣伏9公司
建議間pr係日本臭朵

開名等日本同胞小心啲

留言支持比心心

24 號兩支 Thx

聽日唔好去買 2月24號先去買

間公司識玩
可能專登落之後即切再道歉
另類廣告手法

唔多相信日本仔會明白香港發生緊乜事, 仲用英文道歉, 而唔係用日文

嬲𠹌佐

買撚晒佢

咁串丫拿

要讚要支持 👍🏼👍🏼

10盒thx

買爆你

緊係貼上 choya twitter la

飲過真心唔錯

通常加sparkling water 都好好飲

要買返支來，支持下

因為寶礦力

thanks

唔飲都買幾支擺

well done

聽日即刻買返支

梅酒正喎，但係依隻夠唔夠酸，夠酸先好飲喎

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

英文係差d
但係幾有效率既

有誠意
日本人肯努力寫英文已好好
Cute cute

咁有誠意就屌你兩樽
唔飲都拎黎擺

多加欣賞！

買比人飲

英文無用，用中文公告俾公眾睇先夠誠意

完全完咗廣告之後就大手懲罰啦！！！！

邊間 agency

廣告照落
你地又照買

好想試